（單身勿入）一人n個情侶必做嘅事

除左扑野之外，仲有咩可以維持情侶新鮮感？
今日同佢去左畫畫，係一個好好嘅嘗試
大家都好開心
希望大家可以分享多啲，可以比情侶們參考下

打野戰

含吹奶啜吸

打機

喺邊畫

肛交

拍扑嘢片放上pronhub

去旅行
如果雙方都係糖痴豆嘅拍拖形式
去旅行係絕對可以增進感情

P.S 好想去旅行

奶閪，奶lin, 中出，奶菊，深喉，屌菊

係郊野公園

呢個時世好似唔係好可行

我都咁話好想去旅行
利申 一齊咗4個月 一直都好糖痴豆 差未去旅行

基本啦

互相放屁比對方聞

69互鑽

畫對方個樣，然後俾對方做profile pic
最好兩條友都係唔識畫畫
畫到畢加索咁款

早：扑野
午：扑野
晚：扑野

完

露出、野戰

互相幫對方打飛機直至射到對方一身都係為止

郊野公園